其實雇主會唔會介意求職者嘅畢業年齡？

雇主會唔會介意一個遲幾年先畢業嘅求職者？

HR會

會扣好多分？

正常對答、有工作方面相關知識好難會質疑你工作能力，除非你無番過工

用年齡做標準可能會涉及歧視

通常問點解咁遲先畢業
答得到就唔洗驚la

但in完個人，無論個interviewee嘅表現幾好，個interviewer都可以叫佢返去等消息

變相可以暗地裏用年齡做標準

咁啲公司會唔會介意要培訓一個年齡比較大嘅員工？

好睇咩工開咩價同咩公司

利申：做HR

而家大把人做做下轉行要讀過 基本上遲幾年都唔係問題
但當然果幾年係有野做啦

利申 唔係HR

你都on9,如果你in條友28歲先得普通大學degree你都覺得佢廢啦
口講話唔睇年齡，同你揀女話唔睇樣睇feel一樣